邊個高達駕駛員最勁？

阿寶定嘉美尤

駕駛能力 阿寶最勁

邊個用拳頭打倒最多人

基拉最強

基拉好似最勁

寶

基拉係人品最好

溝女最勁

講到口都臭埋

基拉爆seed 成個超級撒亞人咁

基拉

月經post

佢揸突擊返去換自由嗰幕極速變成散件人

基拉囉 都設定都無撚敵啦

逸扎 哥奧

一定係英格
一手一次性將未測試過既ex組件合體

東方不敗

應該係剎那

次元霸王流！！！

無知一問....嘉美尤勁係邊？

最新嘅三日月可否上磅？

NT能力高

但避唔到浮遊炮

九流機師先避唔開魔劍

你地全部收皮
一定係東方不敗

唔識字就死埋一二邊

剎那 變埋種添

一定係駕駛 魔劍 既 駕駛員

一定係基拉
編劇都買佢怕

年經post,作者一早講過，但相信唔同年代既人有唔同答案，但相信大部分人都認為係阿寶

開咗神打Mode就刀槍不入, 邊使避

UC老屎忽先係

計哂所有作品最勁一定係東方不敗

啊寶係一個情懷

得阿寶或者基拉兩個爭

落機打 贏 上機打又贏
東方不敗ftw

老實講 我覺得阿斯蘭仲勁過基魔
有無人諗同

理論上係，老豆又勁，又軍事訓練

係基魔有bugs

三日月

希羅

無咩訓練坐上部機就識揸
真係主角命
阿斯蘭配角

講基拉嗰啲一定唔記得咗
佢揸突擊返艦俾人打到散晒先再換自由

基拉靠部機都上到位
點解唔提下∀個黑人駕駛員

基神：也咩囉
跟住就秒殺對面

廢柴，魔劍都避唔到，
明明技術好少少都避到

啱呀
基拉同阿斯蘭都係揸廢機就會俾人粉碎嘅垃圾

我唔明果陣部突擊係seed 仲係一打十
去到seed d 變廢左定其他卒仔勁左？

可以人肉打ms

基拉贏咗佢係it狗咋
唔係軍人都要俾人當狗洗

同阿斯蘭條命完全唔同

同係爆seed狀態亞斯蘭唔會輸俾基拉，分分鐘贏，最大問題係亞斯蘭唔係好似基拉可以長keep爆seed狀態。

至於邊個勁跨咗時代我覺得無得比囉，張飛打岳飛

基拉仲要識唔睇說明書改OS

如果基拉唔係偽君子 打交唔淨係斬手斬腳既
佢應該最勁

張飛打岳飛？
你當∀唔存在

咁多把魔劍
基拉,剎那都未必避到啦

即係真飛鳥最勁？

仲有EXA

剎那：量子化

綠色小背心

佢啲判斷唔夠基拉好
雖然路人鳥第一次爆seed果陣幾醒
但最後決戰戇JJ狂開翼 無電

磨伊 也咩囉!

一定係東方不敗最勁

BTW，日本投票結果:

嗰陣未有獨角，AGE同魔劍

seed d應該求其一部卒都勁過突擊

路人真打爆自由 點計

∀先係最勁
去到最後駕駛員都可以唔需要
真真正正人機合一
擁有所有機體既能力
及更強
根本係超級系黎
但集集機戰都咁廢

飛鳥真

最強一定係東方不敗

一打一， 一定係我

剎那呢d開撚曬外掛既都冇人講
人地外星人都打得贏

帶佐超唔係高達

seed d卒機性能仲高過突擊

G GEN神機

你好似唔記得左有一集阿斯蘭，伊扎古佢地三部渣古戰士已經禁住地球軍嘅混沌，大地同深淵尼打

仲有一集如果唔係啊雷係到，阿斯蘭用老虎已經可以贏路人真部命運。

屌，咁耐仲未有女王哈曼

AGE入面奶茶一定最勁
普通人拎部2代機出黎屌打揸新機既x rounder
Super 派駱駝

官方話魔劍唔係必中，一流機師就避到
可見三日月只係三流

又BIN

高達駕駛員喎 你試下比部陸戰型佢 東方不敗分分鐘徒手都打得贏

捷度應該係最勁

葉劉有揸過高達咩

但剎那變撚埋ELS東方不敗從手接觸死硬架喎

拎部新機打部出力低左既舊機咁都唔嬴死左去算把喇
ZAFT既電池技術去到seed d開曬掛咁濟
核能只係代表佢可作戰時間長
唔代表佢出力高

阿寶連阿古捷斯都推得走

電池王

你搞到我諗起阿雷路亞

溝女好似佢個fd勁d , 食完留比人

係我呀

又黎世界大戰

利申 支持寶少

石破天驚拳 有睇悟空打布歐應該明我up咩
講下笑啫

freedom 係seed destiny remake之後係咪廢過seed原型機？

投票有鬼用咩
有冇d 客觀d既數據

馬沙

自由出力ma咁高 UC世代去到叉骨 V2果啲先拍得住要不是機體性能

you up mud spring

扎多軍官

靚兜

都係唔夠勁
明明設定有曬咁多機既能力
如 量子化(其實控制粒子先對)，0cd一槍一衛星殖民地，四個黑洞爐，無限彈藥，全宇宙聊天室等
最誇張係自我修復及控制駕駛員
但你老母同我講係機械系
咩V電磁俠，泰坦個類仆街死左去啦

所有嘅火焰都會因為我呢隻手而燃燒

唔同世界觀你講乜都得架喇
BTW,自由係核分裂
UC既渣古已經係核融合
理論上渣古出力已經高過自由

你咁計，基拉俾路人真打爆，路人真又完敗亞斯蘭，即係亞斯蘭可以虐殺基拉

其實我都一直諗緊呀寶定嘉美尤勁啲

但係佢比基拉削人棍喎

自由一戰重創一次之黎出力減左一半

殺那

明白

假料黎架on9

自由既所謂岀力只係畫面表達有問題，全彈發射果陣磁軌炮變到射光束咁，一時又變到射火箭炮咁識爆炸

新香港代表

果場佢都冇心打
SEED神盾同突擊打到55波
有電開炮嘅話直接熔咗基拉

在網路剛開始普及的時代，網路上出現了大量謠言，其中以2007年初在使用中文國家傳開的富野導演宣稱：「（所有的鋼彈）機師技術最好的是阿姆羅（0079-0093）。而在新人類能力方面最強大的的是卡繆·比丹，傑特·亞希達則是在「身心」平衡上，是三者最優。實際上並沒有相關書籍或視頻可以證明內容的真實性，這些搖言後來被有心人事傳至日本等國，得知這件事的官方也在後續的資料否定了這個謠言，資料指出，新人類中只有阿姆羅、卡繆、傑多、巴納吉等少數幾個人有較強的新人類能力，而巴納吉是其中唯一達到了「真新人類」的境界的[4]，間接說明在一年戰爭外的任何時期都有在阿姆羅之上的存在。

此外，在鋼彈exa第13話中亦有吐槽過阿姆羅的駕駛技術是被捧出來的，實際上只是一個菜鳥[5]

實際上，阿姆羅確實是有一年戰爭最強新人類的設定[6],但也僅限於一年戰爭時期。

自由打天意半破之後冇整返好只係班基拉fan用黎幫基拉兜佢比真打爆，你架車壞左拎去整會唔會整一半唔整好曬

屌，人地講UC突然間講CE做乜
就算係講CE最強﹐你問過叢雲劾未

同年代果啲都叫有得比下，又阿寶又東方不敗又殺那又基拉，不如問埋小雲好打啲定十八號好打啲啦

咁一定係小雲

高達(作品)嘅駕駛員

就算出力整到原本咁樣脈衝既出力都係高過自由

但係亞斯蘭俾基拉斬開八碌

純技術應該呀寶
俾咁多王牌機師訓練

所以我咪想話路人真打爆自由唔代表啲咩

點計都係呀寶
成日出動，經驗都贏幾班

亞斯蘭比基魔人棍個時係比議長點到憨鳩鳩唔識打交 睇返佢揸Ag同基拉55波，揸IJ秒左飛鳥就知道佢係Top 1 2

BTW唔計主角光環 我投古魯謝/穆一票

年經

Btw 一定係東方不敗

爆咗seed嘅阿斯蘭一次都未輸過

穆揸個部曉係行緊初代龍騎兵

SEED輸無電

Keroro

佢少爆seed 即係佢少認真打
佢爆親都勁到

你望多次第17係邊個

最後一戰佢無爆SEED壓住發癲飛鳥，開SEED一招半棍左命運

基佬

海涅·威斯藤夫斯基最撚勁 唔洗再討論落去

唱歌控全場

個次阿斯蘭都未爆seed 基拉一開波就爆 點打
同埋seed個陣神盾打突擊 點睇都阿斯蘭勁過基拉啦 唔係神盾無電基拉死咗啦 雖然基拉依家咁爆炸都無死

一定係希羅
其他啲垃圾個個著哂駕駛衣咁
希羅由頭到尾著住背心短褲
由地球打上太空再沖落返大氣層
部機又變形又盛etc
汗都冇流過一滴 仲係生勾勾
真係高下立見 比都唔洗比
最勁一定係希羅

先唔講年代唔同，我唔明基拉有乜討論價值，部機性能差啲就會俾人秒，憑咩叫最強?

agger
完美示範咩叫宇宙用背心

其實初戰明顯係亞斯蘭優勢，基拉唔係DNA太勁一定輸比正規軍既亞斯蘭

問過胡索未, 唔著衫曝露喺太空中都得

明仔

古魯謝係我心目中頭3 性格 技術 一個人屌爆自由加流星 仲要咀炮贏基神

釣魚post

幾十層樓高跳落黎訓幾日就咩事都無

穆可以一戰

remaster己經nerf左穆叔既真空遊走能力 垃圾日昇

斯羅．阿瑪達

W系五小強+OZ兩大天王，揸電視機時一樣當係高達咁舞

我

基拉啦肯撚定
天下武功唯快不破

カミーユ ビダン

人性可以給人無比勇氣
揸陸戰型撞爆亞布．渣古頭

拎斷手打老虎

利邦慈 呀寶轉生

其實兩個真係55波
基拉遠攻勁，阿斯蘭近戰勁

唔駛嘈 最勁一定係基拉大魔王
設定加seed d既表現贏晒
阿寶係勁但唔係最top 只係被人吹棒出黎
至於物理最強就係東方不敗

人地個個都冇穿冇爛, 佢就冇咗隻腳, 已經輸咗啦

派帽仲勁

剎那 機師都可以量子化
阿寶得咩？ 東方不敗得咩？ 基拉得咩？

你可以徙手打爆高達咩?

破滅魔劍世界第一

係用毛巾，重勁過空手

量子化好似係因為00雙爐喎
你試下叫剎那揸exia睇下佢可唔可以量子化囉

人地配新nT骨架秒你啦
剎那

你估下基魔用部希古打毀滅會點

溝女最勁都仲可以拗下

卡修

東方不敗夠識出超級霸王電影彈

W果班，唔洗著太空衣上太空

咪膠啦exa入面個反派拎部有絕望蝶既外掛機都打唔低揸rx78既阿寶呀

布魔見過紅髮魔女 講左幾句
就已經有機渣

沙慈得

阿寶三分鐘12部大魔又係吹出嚟？

沙慈都冇揸高達
剎那後期變埋els有邊個駕駛員得

剎那
仲要不老

日文wiki都冇寫呢啲野
中文wiki就信到十足

阿寶係新手技術既話 後期格魯古古都同高達差唔多性能啦 又唔見佢比人打死

屌那星你地都唔撚係路
東方不敗求鳩其係條腰蚊條m巾出黎都打到你地仆街啦
仲係度講駕駛能力同機體
機都未撚上就片撚死你班on9仔

講駕駛員點解會連埋機體講 ?

東方不敗識用毛巾 肉體電影彈 百烈拳
仲可以肉身打出石破天驚拳

敢問有邊個駕駛員可以直接擋到?

比盡只有G系列班友同ELS剎那可以一戰

係 個標題係講邊個 駕駛員 最勁
唔係駕駛技術 柒左

EXA果條撚屌都好信
佢D外傳主角全部打哂飛機話係最強
唔係GundamACE要搵野攝版面呢條友一早收皮啦

不可能變成可能

粉紅魔女呢

agger

穆唔係新人類都揸突達揸到新人類咁，頂到古魯謝幾下先爆，算係咁

富野由悠季有提及過
最勁嘅New type 駕駛員一定係阿寶

最強自然人唔係吹出黎，揸部空霸打到地圖砲咁成乍秒曬

BTW, SEED個terms 係調整者，個閃電係空間認知能力黎

揸迷惘藍條撚屌話係最強新人類（調整者）
基搵最完美新人類（調整者）
即係邊個勁啲

杜門

係seed d 渣古已經勁過突擊好多

托比亞 盲左都仲打到仗

根據佢戰跡應該死撚咗十世
seedd突擊出場一陣就爛晒焗住入艦換自由

屌量子化係靠部機嘅能力
唔係剎那自己嘅能力

食二手飯啵

溝女最勁係後宮王啊斯蘭下話

00入面AEU個王牌機師最勁

00外傳個馮恩

馬沙 忠實fans

屌你剎那變埋外星人混種唔會死唔會老

講天下武功之前有冇問過杜門同堆師傻？

不過洗牌同盟是但一個都夠打啦

迷惘藍條友係最強「戰鬥用」調整者
偽善撚就你當係最泛用啦

運氣加到爆
技術又高
絕對人生贏家

同埋 師傻
打錯sor

劇場版打算自爆型番次
轉過頭比剎那救咗

人地就碌鳩鑲精鋼
佢就碌鳩變精鋼

斯洛哥

魯迅

連眼前現實都睇唔清楚既男人

大佐，睇嚟我太幸福喇，唔再係不死身
你講咩呀，快啲彈射出嚟！
太遲喇 不過，我唔會就咁死架，就算只係得一隻都！
*砰*
Wa Waaaaaaaaa

好撚記得嗰陣成個戲院笑出聲

駕駛能力阿真
Nt 能力加美尤
心理質素捷度
Uc 黎講

徒手打基拉最廢, 根本手無搏雞之力
其實去到SEED 後期, 基捷已經同突擊不相上下, 打渣勇頂到咁耐經已好勁, 況且突擊只係X100 骨架系測試可換裝備型號, 本質上同決鬥相差不遠

自製韋達同埋攞架舊課打人幾架GN-X完勝
可能係最強自然人，但應該輸比東方不敗d超級系

呀真幾時黎左uc

無異議

三日月係強化人
基魔係新人類加人棍製造者
刹那係職業機師加變革者
高下立見啦

唔使避

一定係希羅，自爆完可以一滴血都唔流

咁講大門大獸咪仲勁過高達？

西布頓

基魔seed d後期好似連毛都無過一條

非常之憨鳩，但佢上左SF之後未中過彈

一流機師避得開魔劍

講人種最強係咪基魔最屈機

淨係中過條鞭咁大把

最勁係東方不敗
但打唔贏W五子
佢地防禦力max

中鞭既原因仲要係比比佢表演下玩龍騎兵

因為佢裝甲漏電所以無事

剎那勁過基拉啦講人種的話

你基拉反應快快得過uc班nt?寶少奶油折墜三個神打唔講都仲有斯洛哥馬沙

斯洛哥口中既壓迫感就係佢係對手埋身開火前先感受到對手既殺意 呢個唔係反應快係負反應喎

Halo

屌暑假又到咁撚多人吹奏基魔

到底會唔會有結論？
一年睇唔少呢d post但次次沉

東方不敗同大門大獸比 邊個係最勁
我買大門大獸

胡索 !

AGE入面最勁一定係佢

點解唔係東方不敗？
用毛巾打爆你個高達頭 細個睇都覺勁到唔make sense

小雲

綠色小背心仲要冇帶頭盔都生存到

seedd基拉揸突擊俾人射到變蜜蜂竇

老竇

基拉點勁都係一條垃圾死左膠

拿咁公道啲講句部突擊係SEED D尾真係舊鐵靶黎

講句公道說話，勁嘅駕駛員係一定會避到魔劍
屈機體性能嗰啲垃圾係唔會明

剎那 因為去到粒子化

魔劍快到咁，唔係玩精神力果班負反應點避

一定係杜門．卡西姆

你扮乜撚野吖
你痴下線重唔直接反彈魔劍咩

剎那 因為佢就係高達

女人名

00隻小強排第九 笑死

馬沙排第3
淨係講0079都大把機師勁過馬沙啦

嘈乜撚野
至驚蝦痾尿

收皮啦
你師父都係靠我先可以喺核爆入面都唔死咋

阿斯蘭

上面班友鳩作咩乜五五波
訪問講左係基拉>真>阿斯蘭

基拉 神盾0距自爆都炸佢唔死

個人認為馬沙駕駛技術最勁

福田既野你識條春

ZZ堆nt先勁
打打下爆氣出個罩硬擋beam

團體黎講 一定係zz班執垃圾的小朋友 冇訓練過冇揸過任何機體 一坐上去zz z 百式 個個揸到曉飛同超班馬咁 on9

個人就支持 東方不敗同加美尤 一個唔揸機體赤手空拳都打爆你部機 仲未計落機 機師一打一 邊個博擊技術勁得過佢 近攻超霸王電影彈 同 石破天驚拳 j都打得斷 遠距離就係咁飛d十二王方牌車輪

加美尤 唔洗講都知 揸高達揸到精神病 爆起火想黎 部高達冇野打得入 避都唔洗避 d攻擊 光束劍自動變巨形光束劍
雷射槍自動變米加粒子巨砲

UC講到口臭
反而鐵血我見好少人同我有相同見解
鐵血裡面揸julia條女一定係最撚勁

首先三日月有阿賴耶識
揸gundam frame
但每次同佢打都平手/打成粒鐘都未打中過
佢每次都可以拉開三日月單挑
等鐵華團無人救機，逐個逐個咁死撚哂

julia可以同狼王單挑緊嘅時候
分心去阻止另一部gundam射軌道砲
如果巴巴>ma>所有其他ms
julia至少都=巴巴
julia作為一部無阿賴耶識又無gundam frame嘅機
只可以解釋係駕駛員好撚勁

而雖然唔算閃魔劍
但至少試過避開要害，無俾魔劍射中駕駛倉

岡媽要你三更死
誰人敢留至五更

一定係基拉
核爆都唔死得

訪問夠講左駕駛員夠勁就避到魔劍啦
你唔係咁都信呀wa

東方不敗打高達邊個勁D

NT能力最勁唔係巴納吉咩
用高達個身擋衛星炮
之後再fing手整停人地一個軍團既ma
定係大家已經唔記得左佢

巴垃圾落機隻抽應該好廢

馬莎都咁前

傻啦精神病人一上去即變綠光
機體爆炸

阿斯蘭戰爭英雄 救左地球兩次 真做過d乜

問題係有個位巴辣雞係同獨角人機合一
即係獨角先係巴辣雞嘅身體
佢應該都算係「我就係高達」嘅friend
咁嘅情況下佢根本落唔到機

原來係俾人打爆果個贏 打爆人果個輸

垃圾真

係魔劍面前 呢個問題就好似最勁既巴士司機係邊個一樣

其實基拉個種族係咩黎
SEED故事好似無交代過爆SEED係咩黎

基拉係改過基因嘅最強新人類
SEED好似係自我保護能力，當佢就死或者好嬲果類極端情緒就會全能力提升
好似係

沒收哂高達 撚有人夠東方不敗打

所以我始終唔明點解卡嘉莉爆到seed

最好笑係完全唔明點解佢會受改造 但又係平民
好似睇個D轉生小說咁 無啦啦就世界最強

用槍咪得囉

ELS剎那有得玩架 但佢仲算唔算係人

真明顯唔夠上面嗰兩條友抽啦下話

冇話過自然人唔比爆seed(應該)

唔夠堆主角屈 但奸角黎講最強

淨係講戰鬥經驗都唔夠阿斯蘭黎啦

自製韋達同埋攞出架舊課打人幾架GN-X完勝
可能係最強自然人卜，但應該輸比東方不敗d超級系[/quote 戈山艷权卞山他[/b們汇]你[b]、他自己口水火他他你[u][/u]口
木新木你竹木木[㿹沾箖廿/u]
嗎[口感s]（口[/s]秋沝竹口口水重你的卜[i]重手只你燥[迉人木[member[[url]逍苗家迷金87 。良澡涞哎㳮𣸹畈[/url][url]網址 [/url]沝田/s]]戈[/member]/i]火[left橾][s]燥[/left]有山尸山木[left][木/left]出櫇[u]桫攴释水

新人類（調整者）姐係經基因改造既人種

SEED係一段特殊基因段，天生有就有無就無，無得改出黎，自然人都會有

調整者；SEED D入邊基拉比真打爆左比粉毛執左走之後盲眼導師有解釋過SEED

廢渣卒機d槍都徒手接住/跳上d子彈到避
行路都追到杜門部車 行得勁快
好難射中

我幾十樓跌落地都係斷骨,仲要自己駁返

論駕駛員技術一定係斯洛哥
成個系列入面除左最後食加美尤西瓜冰之外冇比人打中過

可唔可以侵埋我玩

零司同名人邊個好抽D

死靈法師加美尤一定最勁
我諗得東方不敗可以同佢一戰囉

東方不敗，個名已贏左個勢先

輪過一場。新一季未挑過唔知

設定上新人類力量仲勁過阿寶
所以其實加美尤應該係最勁

寶爺一年戰爭後俾人雪
廢左就一定

但計全盛期唔覺港女加美油會夠寶爺打

要講一定係基拉
成個seed佢攻擊動作都唔出十四款
但點解攻擊咁單調都無比人睇穿？
因為見到佢出招d兵仔已經死左

基佬=幻彩詠香江

係屈機甲 ps裝甲係個個時代係屈機

加美尤好地地一條友打打下可以叫班女黎定住你
一支槍可以變成一把超級大劍
呢個痴線佬就算三日月拎槍射佢話唔定D精神力量可以定住D子彈
部Z仲要冇psycho frame 比部獨角獸佢話唔定佢單拖推走阿古捷斯

如果咁講應該用一年戰爭去比旋渦作戰
無理由用馬反既呀寶同打旋渦作戰既加美油

有拔劍嫁不過套路唔多

召喚拔劍兼用卡.jpg

無記錯係拔劍一閃同 反手揸二刀流?

基佬每次唔用炮都有新搞作；一開波怒救大天使、腰斬決鬥、奧布攻防戰開無雙人棍王，打天意螺旋劍頂龍騎兵、斬開毀滅綠炮，人棍亞斯蘭，空手入白刃隻命運

加美尤喺g gen係究極new type
如果計potential一定係加美尤
不過佢痴撚左
所以係阿寶

空手入白刃真係

貝爺應該可以恥笑基拉

捷度

咩黎

剎那吧...他會變革的啦!!!

唔同宇宙都有得比?

最終都會發展成吞a

G復國

貝爺的起心肝要殺人的話
用g self perfect pack應該隨便屌死一班

講開又講
月光蝶對00Q ELS重有冇用？

TURN A係所有高達世界既終點
月光蝶只係TURN A其中一招
理論上任何高達科技TURN A都有/ 破解到

收聲啦 菲魔70幾歲都仲渣緊高達呀 在座咁多位都是垃圾

Gundam Driver

東方不敗夠無亞伯，徒手拆高達添啦

基拉同卡嘉莉都係基因改造咗，但基拉係人工子宮大，而卡嘉莉係人肉子宮大

卡嘉蓮自然人黎，SEED唔限定調整者先有

得基拉係調整者

啱

神木世界第一

神木世界師傅係邊個呀

神木祖師爺

但唔限G self

基魔

講駕駛員做乜又變咗講機體本身

暑假都關事？ 睇得seed 既都出曬身啦
Btw 剎那

唯快不破

用毛巾一野就車甩剎那個頭啦
仲有剎那唔係駕駛員,係高達

UC能源系統好姐
你要部慳油靈活嘅車定大食遲鈍都算重要插大大對翼嘅垃圾

動力爐穿左唔得閒整

Z時期阿寶已經回晒塘
用力奇照樣秒鬼佬南瓜

Missing link入面阿寶勁到癡線
嚇到幽靈奴隸幾條友賴屎

阿寶：我睇野愈黎愈慢

藍色命運個主角都係少數打得低阿寶AI既人,連聯邦都拎阿寶AI做訓練
crossbone木星佬整個一年戰爭既阿寶AI揸部木星高達都打到crossbone班主角仆街

SEED入邊整係公開左NJC既設計，自由同正義既設計圖係耶堅多威同主天使乜都炸爛曬啦，話整就整咩

個班細路分分鐘操控技術勁過一般軍人
捷度話ms有幾難渣姐，一個唔該就偷左z

杜門第一集就表演接子彈

08小隊 老虎機師

Missing link用第三身遇到阿寶真係j死人
查布羅個版中伏又唔敢向運輸機方向開槍
阿寶路過跳起開兩槍就搞掂
頭也不回就走左

根本G入面個個肉身都黐撚線
列車拳見過未

比達都輸

Axis打過格里普斯果咋
晌旋渦作戰差唔多全部比馬沙支米粒砲隊死哂
淨低未出過街果D都係新兵
加殺C同D又係紙紮咁款
相反捷度班友渣開紅van搵食
一開波用半殘既Zeta打已經屈到經驗值啦

講起穆揸strike
好似話藍紅色嘅strike係用左基拉嘅os
而普通人嘅os會令ps裝甲變粉紅色
所以穆呢個普通人係勁到用到coordinator嘅os？

富野過話G self係turn a之後

飛機技術最勁一定係阿寶

藍紅係本身
卡嘉蓮係放咗神盾件落去
所以輸出大咗變咗炒紅

Hi 杜門卡西姆

算吧啦，從來冇官設講過既野拎黎吹

垃圾 seed

高達不過係拘束具, 駕駛員先係真正兵器

為左保護入面條友先發明咁大部機黎對戰

公道D講句
除左基拉有邊個可以做做下配角坐正做主角
屌打原主角之後大戰完仲要無損完場

有

混淆左

突紅同神盾無關係架
變紅只係純粹提升PS裝甲強度嘅副作用
基拉借走果陣用返自己套OS所以變返原本藍色

我都記得有用神盾啲殘骸喎

應該係以訛傳訛
突紅係奧布執返部突擊維修果陣用剩d後備部件砌出黎
神盾就因為炸到爛晒冇回收
有一幕阿斯蘭返去爆炸現場, 神盾d頭呀手呀仲響度

0079寶係真心勁
用舊型既RX-78 2都打得贏性能高一班既格魯格格
後期連頂級既自護號都贏埋

要不是戰神渣古冇左對腳比馬沙岀飛踢

講左好多次

G果班人要揸高達唔係因為佢地駕駛能力勁

係要限制班痴線佬 唔比佢地用手拆機

罰你重睇
有講過落左m1套os 落去
而ps裝甲顏色只係電壓設定

格魯好似勁d

多蒙條女個化妝盒仲有防護罩

好似打boxing要戴拳套咁

20:20

岩呀
佢地用手拆 d機會爆炸 對面個人都死撚埋

但係用機 就大把規則 又唔比殺人 爆機頭當輸
根本就係唔想班痴線佬出真功夫

我要更正下你地

東方不敗腰果條，唔係毛巾，佢套老屎忽功夫裝，腰纏係絹帶，比毛巾更薄，密度更低

我記得Turn A係人類文明嘅終點，所以果陣時好多人講ELS00Q可能有得一戰

好似係唔知邊本hobby定模型說明書見到
不過是鳩但啦
seed/ seed d嘅設定真係一時一樣

前者最強pilot，後者最強New type
至於你問邊個好打啲，我只可以話控制米粒玩曬

玩模型啦你

成日講駕駛員又計埋佢地部專用機
BTW 如果唔計埋本身駕駛既特殊能力
其實好多主角都唔係咁勁

主要係因為卡嘉蓮太廢，用紅色甲安全啲，無咁易死，白藍紅算係出廠設定
frame astray 入面突擊E型都白藍紅，雷轟都係

機戰z嗰陣

嘉美尤一定！

日扎
OT中嘅XO
痴線佬級

機戰z係吹阿寶最強

仲要全世界串鳩基拉

如果seed高達都當系高達
不如計埋《機動戰艦》

屌 雖然SEED真係偶像劇咁款，但話曬都日昇出產

z阿寶回塘？ 回塘渣住部大牛龜都贏ms呀

駕駛：阿寶
隻抽：東方不敗

巴垃圾先係真正人機合一

邊似某條傻仔咁成日掛係口到 係咁講

系你老母

又放暑假啦

不過game入面捷墮基本上屈機

咁機戰入面寶少同奶油都好屈嘅
寶少大招計彈數 加B-Save可以不斷放
加下射程同hit and away仲可以大老遠放浮游飛翔炮
奶油本身大劍劈同西瓜冰已經好高攻
ace bonus係反擊果陣打人仲可以痛d
捷度就係開MAP炮+用幸運賺錢專用

大劍同西瓜冰好似幾食en, 機戰D嗰陣阿寶揸hi-nu我畀加奶油揸nu重好

個傻仔都叫變咗高達嘅 某程度上

巴垃圾為左屌女唔變高達 傻仔那就為左變高達唔屌女走左去外星 btw 加奶油最強

係屌都唔屌公主
咁柒

阿寶揸自由會點?

Turn a同turn x條友好似連部機10%性能都未發揮到

自由其實好廢
除時渣古既反應都快過佢

石破天驚拳

新一派 東方不敗 王者之風 全新招式 石破天驚 看招 血染東方一片紅

係連埋部高達一齊變左外星人

係咁屌部機跟唔上我反應

阿寶揸自由=用56K玩LOL

其實應該係我
近排玩gundam versus用閃雷高達屈人機